連登再咁落去一定收皮...

成個台充斥住d 嘩眾取寵嘅標題
搭住d冇營養嘅內容

為咗引人入 為咗多人回

班冷氣軍師又好風向撚又好
一件事睇唔過眼你咪出聲提咯

唔得嘅
一定要大大力屌
一定要引起激烈討論各執一詞
哇自己個post有幾百個reply
幾千個正評好撚威

好似我啱啱入去個post 咁
講九龍塘獅鳥over 咗
明明個post 嘅資訊就只係

個女人只係影相
手足忌衝動
宜冷靜了解左先

唔得喎
一定要大大力屌
咁樣咪可以推post 咯

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

你信唔信聽朝會唔同晒
遊行果晚風向大變基本上每次都係咁

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

然後一堆傻仔淨係睇標題就回覆
內容根本無標題講嘅野

屌你老母
嗰個post 仲係最頂
手足俾人拉就冇人推
屌手足就置頂